有冇書係專門分析卡通迷心理

卡通毒撚係現實/網路世界都好似自成一國咁款，有冇邊本書談論卡通迷係講得中point又獨到